有無人食珍寶珠會食埋技棒

身邊個個都話我奇怪
但係幾好食喎

會咬
但唔會食

食埋張糖紙

會有人噁食嫁咩

食埋個筒

其實知唔知珍寶珠下面甜果啲係咩黎，平時食棒果時好煩，癡立立

竟然有人會唔連棍食

淨係食枝棒，上面粒珍寶珠通常拎黎餵狗

如果食棍一定係渣住下面甜果舊野，你識唔識食架。點會係上面粒野。

粒珠都未試過含得完

整到我隻手痴立立，我拎去餵狗唔好？

痴線 唔食棒不如唔好食珍寶珠啦

陳寶珠連骨食埋

不嬲都食埋
之前見過有人唔食 條友都痴撚線

唔食埋咁做乜要買有棒嘅珠食

岸鳩, 支棒必須食下話

On9張紙都食埋啦，何況枝棍

剩係會食張糖紙

通常插幾下屎眼先食

會食埋隻豬

唔係掛 枝棒唔係食
拎嚟做咩

細個唔食埋枝棒比老母屌撚到上天花板

通常炸嚟食